屈濕man真係笑到我仆街

有冇人識😂

佢真係完全不受控制
成日覺得王+2 過多20年應該就係佢咁

乜水牙== 咪牛屎老fuckboy一個

佢仲搞笑過嘎嘎 集集都好好笑

G.O.D成員 屈濕man==

你漏咗lucas
成日扮abc whatsup man im lucas yeah man

屈濕man老嘠嘠兩個生肖...

佢同bambam 雨k 香港之光上認哥個期都好好笑

以為講緊達ming..==

算啦大家都係愚台手足

究竟邊個user係佢？（細細聲同我講）

嗰集未睇 遲啲睇番先

下...

呢集我看過 幾好笑

E個死老野真係好7煩ROMMATE已經好撚憎佢

收聲啦 屈濕man超型+超好笑

Ok pm u

JYP BAM!
JYP BAM!
JYP BAM!
JYP BAM!
JYP BAM!
JYP BAM!

懷疑佢係momoland飯黎 成日都baam...

9:53無丁丁爆粗 嚇到白菜o咗嘴

見到字都覺得頭痛........